[集思廣益] 起一個由成因到現況既香港反送中事件網站

見到有唔少外國人都留意今次香港示威既活動
但實在三言兩語好難將成個示威活動話畀人知
有無得一齊整個香港反送中事件網站等D外國人上去就可以了解到成件事
而且可以整合返D文宣既內容

有興趣既請聯絡我

推一推

無人理

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

推

good 推

推到更多人加入